元朗村屋大量白衫+蒙頭人

小心快走
白衫果堆影唔切
蒙頭都唔只一個但我影唔到

push

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

巴打你唔chop圖
小心自爆😱

黑白配

有備無患，請記低以下號碼～

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
杏林覺醒 Médecins Inspirés
病人 / 陪伴者聯絡4610 0186
安全保密

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
懸壺善學堂
telegram @sharing_ec 或
)
中醫團隊，除了「要縫針或開放性骨折」個案外，都可。
請儘量由傷者/在現場之照顧者直接聯繫，以便溝通
安全保密

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援：
民間人權陣線 Civil Human Rights Front
6549 9452 Whatsapp / sms / telegram

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援
民權觀察 Civil Rights Observer
9463 2945 Whatsapp / sms / telegram

📝 請提供下資料：
1. 中英文全名
2. 身份證號碼
3. 性別
4. 年齡
5. 聯絡電話
6. 緊急聯絡者資料（稱呼、電話、關係）
7. 所在警署

隔離post都有村民影村入面
今次唔係藤條
唔值得留

大家走啦！始終係元朗，唔係遺鐘熟悉嘅環境。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰